野豬滴血闖港鐵站 15警員架鐵馬戒備

一頭受傷的野豬，今日傍晚6時許闖入港鐵堅尼地城站內亂跑，牠腳部受傷流血，站內出現一條條血路及腳印。野豬懷疑受驚，在大堂跑來跑去，其間撞傷一名女乘客，她事後由救護車送院治理。野豬其後走到升降機旁瑟縮一角，車站職員馬上暫停升降機運作，並圍起鐵馬堵塞通道，以免牠在站內亂竄。約15名警員接報趕至，架起兩層鐵馬陣戒備。
現場消息稱，估計野豬由科士街C出口走入站內，跑了近200米至B出口附近。
讀者曾小姐表示，當時看見一隻野豬在車站大堂徘徊，而且不斷流血，狀甚驚慌，大批市民駐足圍觀。
港鐵發言人表示，今日傍晚約6點50分，堅尼地城站車站職員見到車站大堂客務中心附近有一隻野豬，同時有一名女乘客表示大腿受傷。車站即時通知警方及漁護處要求協助，並召喚救護車將該女乘客送院。由於野豬仍留在站內，車站職員嘗試用領犬屏障，將野豬引領到較少人的位置，並已圍封相關位置，等候漁護處人員到場處理。車務運作不受影響。發言人續稱，由於現場職員仍在處理事件，而車站職員留意到由車站C出入口至大堂，有一些血迹，相信該隻野豬在進入車站前，可能已受傷。在處理過程中，職員只用領犬屏障引領野豬到較少人的位置.

催淚彈呢？
布袋彈呢？
對人就凶狠，對豬就

放催淚彈咪得囉 你地最叻架啦
再唔得咪開槍囉

暴徒出黎未

豬仔都係想涼冷氣姐

野豬衝擊警方防線 警方需要使用適當武力鎮壓野豬

大家都畜生，有計傾嘅，唔驚啦